走飲管有用咩

我唔明點解而家成撚日都話要走飲管 話會變海洋垃圾
點解掉落垃圾筒會去左個海度
有冇人同我一樣唔明點解飲管關海洋垃圾事
咁其他膠又唔走？

成日都話會製造海洋垃圾 乜有好多飲管掉落海咩

環保撚話啲飲管會插親啲龜頭

走飲管都算
杯蓋都唔撚比
我見好多人飲唔哂，真係難為清潔呀姐

真係好無謂囉搞d咁既野
班環保撚日日係度嘈

唔係話唔應該環保
但走飲管好無謂囉

遲d筷子插到海龜 禁筷子囉
條氣唔順呀

個廣告連紙包飲品用飲管都話

清明燒衣仲唔環保 仲破壞地球
又唔禁

拎個籍口cut cost姐

現代人類既存在都好唔環保
大家應該過番原始人生活

根本就處理廢物有問題。要減都唔係減呢樣。本末倒置。

買返大量飲管先

遲d可能冇得賣